酒吧門外發生爭執 阿根廷門將慘遭割喉亡

仲以為係Caballero

source?

又唔撚信？

點牙

守唔到波要比人殺

cls